\input{preamble.tex}
\begin{document}

\input{singlechapter.tex}
\addtocounter{chapter}{5}

\chaphead{Desde la óptica de las comunidades SL}{La construcción colaborativa del conocimiento visto desde la óptica de las comunidades de software libre}
\input{authors/colina.tex}
\input{120.tex}

\justhead{Bibliografía}
\printbibliography[heading=bibintoc]

\end{document}
